三月十七日起由神根地區抵港需強制檢疫

由三月十七日零時零分起，抵港前14日曾到以下國家／地區的人士（不論是否香港居民）需接受家居強制檢疫：

一）韓國（大邱及慶尚北道除外）（亦適用於非香港居民）
二）歐洲神根地區，即奧地利、比利時、捷克、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、希臘、匈牙利、冰島、意大利（艾米利亞－－羅馬涅、倫巴第及威尼托地區除外）、拉脫維亞、列支敦士登公國、立陶宛、盧森堡、馬耳他、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克共和國、斯洛文尼亞共和國、西班牙、瑞典及瑞士

一入就拉，疊起一堆，莫問到hongkong，驗疫執行大行動。唔理肥瘦，請勿進hongkong，遵守入境奉告，強闖者入境隨時係咁歹，帶銀來入境照抨，藏匿者將公刊樣貌，發現會被控，兼大碌竹蹦，傳播者被監禁，之後照踢出hongkong！

中國爆左三個禮拜先封

反對23條立法聯盟簽署

唔防英國真係痴撚線, 連BORIS JOHNSON 都認國內應該最少有5000人中招, 咁個情況仲緊要過神根地區啦